樓下間m記外有兩個差佬駐守

我食野逗留左近一個鐘 佢地就係度企定定一個鐘
係咪捉人貼街招？

m記會外賣到警察總部